升旗果班停一停先，市民唔係咁諗

升旗幫唔到我地爭取野不如唔好升